「PS4FIFA17」打造 2002～2003年Pro Club 皇馬！

有無人有興趣？即係如果你想做碧咸嘅，做整佢個樣，身高呀，號碼呀跟嘅位置呀都跟返當時現實一樣！甚至踢法都同現實嘅球員差唔多！
純粹玩吓，夠實力嘅就上埋D1!
有興留TG!

D9 受唔受

pls tg:himyau

無問題，因為隊波新仲未開都係架，要慢慢打上去

想做邊個？

通常幾點開波 想做碧咸

通常收工後時間8、9點後，睇大家時間

想做中堅賓

想做藍斯

想做教練

皇馬喎

阿仙奴

有無人有興？

卡路士

推

打造

guti